今個星期活動行程出爐啦 蘋果助攻宣傳！

面對惡法威脅，港人對抗執法不公與白色恐怖的抗爭日程表適時更新。
-----------------------------
10.10世界視覺日聲援爆眼少女

日期：10月10日（星期四）
時間：下午5時
地點：尖沙嘴警署對出巴士站
-----------------------------
10.11十八區面具「和你拖」

日期：10月11日（星期五）
時間：晚上8時
地點：十八區
-----------------------------
10.12人海點字陣

日期：10月12日（星期六）
時間：晚上8時-9時
地點：沙田新城市廣場
Link:
-----------------------------
10.13Thank You World &求救集會

日期：10月13日（星期日）
時間：晚上7時至11時
地點：維園/愛丁堡

個人建議: 星期日如無意外黨鐵全部入唔到港島就去TST參加IwishHK集會,
同埋我暫時未見星期日重點活動助攻國際線Support America's Freedom of Speech 詳情

#1013 #iwishhk #海濱花園

「我想香港」願望紙鶴集氣大會！

13/10/2019
時間: 4:00pm - 7:00pm
地點: 尖沙咀海濱花園
*寫上願望 摺成紙鶴

詳情請關注:
Fb:
Ig:
Tg公海:

要出嚟呀

推，呢個比較update

呢個見文宣谷有詳細活動籌備 多過Thankyou World, 不過個人嚟講我覺得兩者核心主題應該是國際線 暴雪 NBA SouthPark, 而唔是濟wish

所以大家最好兩個活動地點都有support America.

當日黨鐵沒停，就全世界入港島(和理非限定)，勇武埋位等時機開花 1000％支持裝修

唔知有沒手足可以申請到thankyou world不反 如果有就全世界總動員啦

不過我覺得有不反都唔會再比你地和平集結，因為你帶口罩班狗就開咪拉人引起混亂

幫推

樓主有野做 求幫推

或者手足星期日一晚去兩程

推

返嚟推啦喂！

幾齊全 再加上我見大家休息到沒曬朝氣

今晚已經有活動啦 去TST同埋各區商場賀十十國慶

出黎喇喂

Push

推推，大家休息夠啦

PUSH!!

星期日會Join TST

push

行動po

抖左幾日 出黎呀

行動post要推

有野做了，good，推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推阿推阿

推啊

有無睇錯 全部夜晚！？？？

推！！

是啵 星期日活動點解唔提早

721

設計得好靚呀

推，休息夠拿～

強烈要求搞手星期日活動提早啊DLLM
是唔是想手足宵禁被人拉啊

推爆佢

推行動日程po

721831

推行動post

突發之前討論過星期日動員力最強唔應該夜晚搞,
聽朝要返學返工一家大細留唔到太夜
再加上宵禁 計埋時間徹退 張時間表已經唔updated啦
轉時間啊, 日頭搞啦
推到文宣組改時間

行動POST
推

行動post pish

抖夠啦

蘋果星期日個時間唔撚work啊
夜晚入港島個plan(10.2草擬)好撚危險啊

今個月好似冇咩大遊行
感覺好似有種規模細左既感覺

星期日 總共有兩個活動
1. 港島 Thankyou World 1500~~~ (一定唔是夜晚)
2. 九龍 IwishHK 1600~1900

行動POST推！

禮拜日做埋呢個

[禮尚往來] 烏克蘭幫左我地咁多, 係咪應該到我地出下聲

星期日轉去下午1500啊 夜晚入港島送頭走唔撚到啊

反抗

文宣組你鳩我地咩, 星期日夜晚入港島有入沒出啊

推 終於有行程post

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

UP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Pish

B

蘋果快手轉做入
港島ThankyouWorld 1500~
TST IwishHK 1600~1700
張宣傳傳單舊野 呢家宵禁夜晚入港島 第二朝先走到
(TST搞手見到想問可否提早, 一致1500, 1600太晏啦)

尖沙咀見

13有無不反？雖則佢要攪你就算你有都可以攪你

邊個定啲活動全部夜晚， 唔出來交代既
我地將時間全部提早半日， dklm 係咪傻撚左
乜都夜晚搞， 知唔知前線超危險

記者都好撚危險

班狗仲可以無限用超強光既閃光燈

屌。。。點解次次都搞到咁夜先出來

幫手推咗先！

要蘋果幫手推，你哋冇撚嘢呀，自己出盡力宣傳啦連登仔！

因為個時間全部唔update, 10.2 plan緊邊估到黨鐵停撚曬啊

推推推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

推 人呢

10

呢啲真係要推

推！

願榮光 歸香港

中華民國國慶

見到有po話我地團火開始熄,但喺其實唔喺啊.我地仲有二千幾位手足等緊我地.仲有九位烈士啊.一齊加油這場喺一場艱難嘅長期戰.與其發晦氣,不如諗諗有咩可以做好啲

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

推呀

tui

Pushpishpush

推推推推推推

pish

十萬火急 全世界仆直啦 否則今個星期日拉數百位手足！

Help for PUSH
十萬火急 全世界仆直啦 否則今個星期日拉數百位手足！

推行動post呀

幾時開花啊?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推行動post啊做返正經野

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

漏咗呢個
星期五中環快閃 撐被捕保安

保安呢？

狗屋對出？

puuush

好 到時見 我要拖手

13號個集會時間會太夜？ 實停鐵

開花開花

推！但時間要改！

十萬火急 全世界仆直啦 否則今個星期日拉數百位手足！

次次和理拖隔離唔係巴打就係姨姨

推推吧

有日程表就推

推 冇人知呀！！！！

抗緊急法，日日都係口罩日

推推

Twitter需要你！NY Times新聞出咗啦！

趁而家成個美國日日狙擊親中企業，
Apple又出文話示威者ambush警察，
之前無留意嘅外國人會好想知多啲關於香港示威嘅事。
我覺得係極好機會將香港警暴推上國際。

尤其831同埋啲無厘頭捉街坊出嚟打嘅，
打記者嘅，
貼相，喺媒體報導下面大量貼相，

話畀佢地個點解要用app避警察——因為警察會無差別攻擊。
介紹佢哋睇721片，警察完全唔可信。

最重要係咩？係要講明有中國武警/軍人混入警察呀，
要強調中共係幕後黑手，唔止地區警暴咁簡單。

推爆行動post

出黎唱國歌喇喂

借位推推

各位請支持和關注
銀髮族

銀髮族警總靜坐48小時

推
同我上熱門

奉上滿載而歸圖。

有啲擔心10月13非港島手足好難走

蘋果都要幫手宣傳喇

Thank you world

推喔

推希望多d人幫推

蘋果好波 大家大大力罰佢

TUI